[Gay Post 55] 再見我的初戀跟你一起也不枉

[black]我都有7粒墨 袋1粒[/black]

出現了
果然我嘅召喚儀式好成功

苦苦堅持 經已沒意思

再勉強 撐一撐 大病就消散

暗黑墨痣召喚法

大家都好似好清楚自己生理構造

我以前是冠軍

愛你愛到往日朋友不敢分享

人會變情會厭從沒什麼保險

難得別離後

沒有人懲罰你
完全是你難平復悽楚

笑左

HeHe LIHKG Line group

我再貼

等本宮考慮一下

開新po都冇人理
唉

你地琴日做咩半夜咁抗奮

一向都咁亢奮

新人留名

撚屌 出返去啦

點會係到開gp架

有咩係到講啦 但唔好係到推廣

呻淫留名

波波

jj台

淫貓丶淫花生

7 8粒墨 有粒特別大

好攰

講咩
冇追post

我都係

原來波波琴日玩得咁開心

打機啫
我都想成日同bf玩

打_機。。

有bf已經贏左

jj台呀

我想講
薩莉亞
真係
有d難食
點解
會有人
鐘意
食。

您真係唔記得?

每人口味唔同

btw 聽過未食過

精神病院

冇人嘅

嚇死我

我？

想問下呢度有無人去過按摩，可唔可以分享下有啲咩要注意

我覺得都收貨啦 窮撚

其實貴
啲嘢份量咁少

仲有好幾次tim

yes ar

而日本又平ｄ又好食ｄ

平

我覺得個pizza好難食

其實我只食薯角同意粉

有朋友做過 佢表示最合算係意粉 唯一一樣食得飽

青醬青醬

佢d扒勁貴=.=

仲要唔好食

等等，我返一返去上個post先

哦！淫貓！！

不過其實冇嘢
係有一排怕

而家朝早諗晏就食咩 晏就諗夜晚食咩 夜晚又諗朝早食咩 好忙

人生哲學

幾時開精神病院

好撚煩

呢排冇乜幽默感

我地睇得好開心

我明

好想食沾麵

我突然想食豬排飯

銀咖哩

好想有木下體質

不了

見到出面有開telegram grp
我又諗起以前d人屌過一個hehe telegram grp
做咩又有一個新既

紙紙me too

我都想食

呢d野

正啊

唔肥其實都唔係咁過癮

邊間好食？
有冇人試銅鑼灣嗰間海膽沾麵？

想試俺之沾麵

嘩呢個真係
成日都比人問我係咪厭食

一聽就知難食

開名等本大少食晒佢

我食開旺角間台風
cwb有間唔好食
食食下啲野凍曬

好熟呢間
等你翻黎搵我食

我既肥係increasing return
食一公斤肥一公斤
肥一公斤再食多一公斤

我又唔覺得你係瘦到咁
可能係個日你著得多衫掛

你仲食啊

極邪惡 隱世海膽xx

唔食都肥一公斤

又係呢啲引人食垃圾嘅字眼

好

係咪有基因可以check 易胖體質fml

不停打面

垃圾

好似真係有
但其實keep住跑步同食翻少啲真係會瘦

我今日比人問我本科econ嘢

講起就好想食

都係果句 要做運動

想人家寬衣嗎

瞬間餓咗

算唔算

空氣黑洞吸左個地球都唔肥
我飲水都肥到仆街
公平咩

咪係囉

海膽豆腐花沾麵?

真係好重要
我勁耐無做跑左半個鐘已經feel到燒左好多脂肪走

係香港食過幾間沾麵都冇邊間特別想再食

你經過啲咩思考過程得出呢個結論

幾時都食得落野表示好想食

打飛機算
好似係

肥係面到係好痛苦嘅事

騎馬可以減肥[black]隻馬[/black]

上次見你都唔覺你肥

唔work lo

想去日本食拉麵
仲要有靚仔睇

點解騎個個唔會瘦

咁要試下激烈啲

騎第2d馬咪會

姐姐唔係baby fat咋咩

求馬

Baby fat
而家肥左好多了

咁你係咪想要證明我清白

決定去超市加料

grad trip想日本環島

又要諗今晚食咩

翻黎同你一齊減

我覺得我要證明我清白多啲

放個假_係個騎馬機上面

食咩

rich 帶埋我去

仔
食珍珠都得

你仲減 減完要捉實你 廢事俾風吹走

思想污穢
我睇錯左你

FUCK
我電話個audio jack壞咗！！！！
我冇得驅隔俗世了…

我去推機你去跑跑步機

ff下

唔買手信同住hostel慳好多
好多景想睇
不過下年都唔知畢唔畢到業

等我黎

睇得出

加一

假馬鞍咋

你繼續吹

我grad trip 都想去日本

首先我要grad到

有冇daddy帶埋我一齊飛啊

收你入gip都得啦

狗

我去打肉毒

你近排都冇臨幸過人

@花生

我唔mind咖 多謝daddy

唔準grad唔到

今晚la

水餃 烏冬同薯片

咩配搭黎

薯片邊爐

買定姐
唔係淨係今晚架嘛

好悶…[black]空虛寂寞凍[/black]

同d貓sweet

佢地訓哂…

沒有人

男神貓做乜呀

出去搵豬排飯食

侵侵今晚有咩食譜

吞拿魚長通粉

美國figure d手工真係soso
雖然都係好開心
返屋企再幫佢加工
凱特琳bb

Caityn bb

大波波

大長腿！！！

好耐冇買玩具
好開心

個種細個係吉之島玩具部買tomy火車嘅感覺

完全唔明你講緊乜

好開針！！！

係美國訂左隻figure到手

仲以為男神唔玩figure

我只係個毒撚

仲以為高汁唔玩figure

意味不明

怎人們都消失了

高汁貓又扮野

因為我趕住出去食炸豬排

拿 真係唔係啊

食飯先

邊撚個係車食土魷肉餅啊！！！！！

仲要有隻匙北野d聲

做乜嘢事

好食
不過係車食…

成架車都係土魷味
wtf

話說

說

好肚餓啊！！！！！

唔記得lu

………………

食邊間既好呢?

做咩學埋我d無聊野
吉野家
katsuya

因為我真係好無聊啊啊啊啊

都話食炸豬排

吉豚屋

今日全日飲食台？
有無天然呆靚仔 介紹我食？

隔離幼稚園

我係元朗搵炸

勝博殿好食呀，
任添飯，添菜

Nonono.
做左0仔之後，想要d 20頭既

匡智會

MR仔 多數大J

我....仲有玩

[black]sauna[/black]

貓貓食開呢味

細個除左一個公仔之外 無玩具既我

全部都唔係真心，我要初戀呀.jpg

不堪回首

全部玩具都係表哥唔要俾我
之後仲夾硬俾晒我d lego表弟，
話反正係表哥俾

出黎做野之後 我自己買到成房都係lego，
同TOMY車仔

無咩童年

我地一齊玩
其實我係半個鐵膠都係因為呢埋野

太重口 不了

我唔明白童年玩具既感覺
我老兄就好多玩具
我就得一個公仔
[black]我細個果陣一直覺得父母唔鐘意我[/black]

您個個就算啦

其實我家陣都唔當佢係

今集白日夢好燃

我個d都係二手
係得d車車
可惜都唔知去哂邊

我未睇啊
好想睇啊
今個星期未吸白日毒啊

2手都無 細個果時老兄一直唔比我掂佢d玩具 覺得係佢既野

白日夢內白風光 將光陰停下

垃圾人種

我不想再做白日夢 然後徒然後悔

都話我童年 絕大部份都係係架車入面訓教同做功課 放假就自己通山走咁

今晚再開箱

呀~~~~~~~~~~~~

終於的起心肝唔做備胎 感動

依家先到

真係睇到嬲
點解可以咁唔錫自己

加油
天后表示支持 重拾尊嚴

渣男始終係渣男
不過呢d野都係當局者迷
要人地推自己一把

比人當做備胎既又係慘既

真心個ex同個有家屋個個都唔係好人
明明都係不倫

唉

我尋你開心
你尋我開心
我們還有甚麼可以恨

感情呢樣野 要抽身真係談何容易

潛

細細個就好想買kato果D
不過冇錢 只好用tomy頂住當先

第時有自己屋企一定要砌到成屋都係 (如果買到樓既話

我也開心飲過酒

同我一齊

講 就真係幾容易既

岩嘅
真係鐘意嘅時候就理性唔到

4圍滿座 外賣都有牌排 唔食啦

等左八集 早坂終於表白

奈奈

望人電話係咩心態
真係咩人都有

我都唔鐘意比人望電話

姐係高過你

尊重都無

差唔多

喺小巴啲人都會放聲唱歌…

我係屋企成日自high點睇

Me 成日屋企唱歌

邊同…
小巴喎
吼我壞耳機先嚟唱歌
咩心態…

吸引你注意
想溝你

細個有個好靚嘅飛機玩具
之後比老母迫我送比表弟玩
重有d 好鍾意嘅書又比人話你都睇唔晒
一次過拎晒比人

我知intern好珍貴 , 但我暑假唔想返工 點算

下集到優子

最鐘意將我d野俾晒人

請問係咪有得鬥燈 ?

我試過拎成績表 , 考得太差(唔記得有幾差)
老母係我面前掉哂我d玩具同公仔 , 一件都唔剩

靚仔唱呢?

你都叫曾經有過 我係真係無

我無所謂，
我而家心理補償買返夠
已經無人可以阻止

果d叫表演呀....

殘左好多

1

2

3

勁喎

1 2 1 2 隻腳呀

落雨了

得閒傾計？

待我差我沒有奈何

my人生so頹

無言的 侵 侵 侵 侵 襲我心

陪我，
人生點解一定要好忙好多野做 好辛苦先叫做人生？

而情願講你累得很

等offer出 冇動力讀書
日日都唔知為咩而過

Conditional offer ?
有都要meet到要求先有用
唔好太差啦

讀BA有intern唔簡單

再算
但係嗰個係阿嬸 大大聲唱

如無意外應該有 不過一日未出都唔肯定

已經唔想再chur midterm assignment

我這生福氣 也用來祝福你

極危險 連思覺像也失調
無辦法接受現實 自製假想能延續故事

加油噢

今晚傾project又俾人放飛機

其實明明呢個sem hea 都得
但個人唔比自己hea 落嚟
好辛苦

始終得不到你在意

一直以為月台巴做緊野

好可愛

鬥唔好做

依個幾好 後生d

老豆個度

返去當見下老豆囉

誤會大了

Btw m 記又出返香芋批
一路食一路流

我地重頭黎過
重新認識

唔想返工呀

想食個signature 包，未有機會

皇馬褂 辛苦有限啦

冇人知既我咪姐係普通人
如果d人知 , 咁佢d仇家應該會關照我

而且我想係屋企做廢青

Saint Laurent 用d runway model
好多都好後生好正， 例如 troye Sivan

聽日先

喉嚨在燃燒

飲多d水就能醫百病

Ok wait you

喉嚨痛得要死!!!!!
全沒有心機~~~卡拉今晚不ok

喉嚨很乾，所以愛上你的吻

同埋休息多d

狂飲清熱酷了

到底 有咩可以做

繼續生存，食 訓 屙 玩

趁冇人知偷偷地 J steven

仲要食喉糖

上水 侵侵同我傾下計 想放鬆下腦部

做咩咁大壓力呀

吸收既資訊太多 同人鬥智鬥力得黎又要處理eq 同埋病緊 有d辛苦

好似好壓迫透唔到氣咁
btw 燃點香煙喝淡酒所有不快都溜走

我仲有1.5篇文要寫

烈酒得唔得 想飲lit但係酒腳病左

都可以既 但你可以傾吐出黎
Hawthorne Effect 我做聽眾

奸奸

貓bb上線啦！！
性感如雲
貓貓荷官陪你high翻天！！

Feeling better now 不過頭痛

貓男神

嗯…

早d訓會好d
同埋嘗試搵詞語去形容下自己個感覺

做咩喎

我真係冇資格

明明b

點啊您

搵鬼信

吓...

Self defence mechanism會同自己講 對方係無撚用既垃圾 無樣無身材無錢無學歷無地位 我有既野多過佢 我唔需要介意佢 佢無野實際攻擊到我
之後又閃下跳樓 介手 尖叫大喊既畫面 會有死撚左佢唔洗煩我贏哂既畫面
再黎就同自己講 要收拾好哂所有野 要act rough 扮無事發生唔介意所有野 然後show比對方睇

你私交得太嚴重 唔同你傾

不管已用幾年時間，一刻躲懶
情便永不返

無啊…我好寂寞啊

我愛花生❤

私交完

關心下姐
想講再講啦

神交

今日d人失蹤哂咁 好寂寞啊

你知你應該係好人黎既 不過

攬住隻睇唔穿我心情既傻狗訓 幾唔開心都好 都仲有佢

佢知道，不過唔講，怕你傷心

問下姐

佢唔講因為怕嚇死您

寶寶知道，但寶寶不說

5

4

hi你

世界可以忽然什麼都沒有

人去樓空喇，咁我又消失

剩我

冇啊冇啊我係到啊

哪裡無人被嫌棄 哪裡無人被人欺
哪裡只得我共你

我想講點解我個tg...
會上唔到

我都唔得

不過我瞓先
早抖喵喵丶灣灣

波波啊

無心睡眠

有我

而家得返

汪汪

睇花生玩恐怖game真係好好笑

你開心就好

依家幾開心ge

佢係都要玩ｄ恐怖game
就黎嚇死me

依頭話想同我發展，果頭話過2日約左人去fun
係乜玩法？

放棄啦

好sad啊
白日夢女
香個到sad到我

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

好想收返好多十萬年前講嘅野啊！！！！！

啊啊啊啊啊啊
句句刻骨銘心啊

好羞恥啊！！！！！

無所謂啦，
7過先青春

佢咬住我唔放，覺得我好鐘意佢咋

咁我每日都好青春

咁你係青春嘛

年輕 彈返黎

咁您咪質問佢點解fun
如果您唔想比面佢嘅話

佢話 佢真係好大需求
仲反問我 你估我好想同個唔熟既人搞呀？
唔知 以為佢俾人強姦，差d幫佢報驚

慘

臭西就臭西啦
揾fun仲講到自己唔情願迫不得已咁

乖

要去搵fun 好慘慘
唔扑野會爆炸

boom

不如等我講下 點解依度會分開左兩邊啦

都成4點

花生已ready

唔講
廢事又俾人話 大腦係好東西

你想講呢到定之前先

之前。
依度都只係以前既延伸

給天后和廢紙回收
我回家睡覺了哦

晚安

之前咁我知了
好耐之前有手痕碌過

你地慢慢啦咁

因為其實我本身唔覺得到左係有敵對關係，
就我眼見 以前分post既關鍵人物好多都潛左，
不過原來仇恨無停過，仲繼續禍延落黎，
咁無所謂，知道就得。

不過圈子本來就係好細，
有一日發現自己條仔原來係隔離post既人，
係咪要分手？

你考古學家呀？

過去讓它過去
不過其實GAY到邊到都有是非 得罪講句
呢刻好著緊 之後咪又係得啖笑

係手痕 手痕 廢事嘈呀

咁多時間架？ 咁我地唔駛講野啦

以前真係好多大是大非
到呢刻 好似發左場夢
究竟可唔可以係lihkg restart

是但，反正件事 本身同我一d關係都無

Hallelujah Chance !!!!!!!!

我琴日咪講左， 我地重新黎過，
我會改

唔係你唔好呀 係我地根本唔夾
係咪呢類

oh

好憎呢一句

你係好人 我哋無可能㗎啦

我唔係一個好人 唔值得你愛
Btw又話訓

廢事嘈啦，
果d謬誤黎，攻擊稻草人。

以後知點做就得。
我過界 我唔岩。

yes 唔俾過界呢D細路都識既野
點解會以為自己感動到人

點解你唔駛訓覺？

sleep is for the weak

其實我覺得我現實中係識你

你令我感到驚訝

唔相認住啦，
Kick up the leaves and the magic is lost.
神秘感先好玩

神秘感同我沾唔上邊

做咩呀
你自爆左咩？

不過要估實估到姐

開黎見我
咁你估唔估到我係邊個

估到都唔好講呀

我傻架咩

廢紙訓左？

又出現了

發現左d乜

我係哥倫布
發現新大陸

唔發現好過啦 d大陸野

屌
我諗我知你係邊個啦
其實你本質一直都無變過

捨得起身未？

1

6

7

8

9

10連成功

起身屌西啦~~~~~~~

算好定唔好

有西屌先算

其實唔知係咪，9估。
好事黎，從一而終

有都唔想屌，以前d姣西同學成日省我波餅，
又推我hall房門

天生on9

人地請你食外賣咋

我會向你d frd 確認一下係咪你

扮唔係房
不過繼續聽歌
真係整過野食俾我，
唔爛食，但唔好味，不了。

原來咁都有花生食

做乜

佢地都唔認得我

Main course 係波餅

我一野睇穿你啦 廢紙

又唔係大，成日艾身艾勢

係既係既

關唔關我事架先？ 唔關就些牙俾我
關就唔撚好再提，拜托

牙我老母

威過威士忌

講起上黎，其實以前都係d on9野小誤會，
搞到我同你疏遠左

咦你做緊咩呀 咁樣

廢 廢事提呀

呢樣嘢 都廢 廢事提呀
而家咪幾好

全世界都睇死你 有花生自己食

黎耀輝 不如我地由頭黎過

(兩個人草地撓手公轉)

我只係多眼多手望左望

您地係咪冇瞓過

我已經決定返香港
阿根廷

hey

佢地變態嫁

我係小清新

Yes. 因為佢話

睇到個瀑布你唔開心咩？
點解唔開心呀？

因為無我

我係小肛
你地全部都係我好朋友 基佬呀

你係小新，
個老母賣廚具

你地唔駛訓

琴晚我俾人鬧呀

Kelly鬧得你好岩

一見到自己識既歌詞就好想回

挑戰24小時

係咪傻左啊您地

食完嘢個肚仲giligulu咁叫
係咩玩法

因為你未食仔仔

搞搞

撐住呀

咁走堂法真係會出事

無事既 我成日走

我係d 12點前通常唔返 3點後通常唔返既人

嘩 唔係第一日嘅事嚟
飢饉24年

點解救呀大師

我呢兩個禮拜係9點10點就走
晏就好少走 除非有野做

我好小唔走堂 除非有野做… 簽名求期寫個字母上去 係人都簽到

我今日都打算走堂 好鬼攰個人

我都想射波…
可惜射完啲嘢都係要自己做返 而deadline唔會變
社畜的日常

拎番屋企做

屋企電腦芒唔夠大
就算有remote access但係啲字會睇到盲
同埋返到屋企唔會想做嘢

堂已走
做緊廢青

叫左你

我都估到啦

凍加遠=射

天機神算花

到底山田死左去邊

Max Carter
Jeppe Hansen
好靚

今日凍…?

要啪啪啪好忙掛

咁計法 好多人都掛住啪潛左水

參考圖plz

好多猛1淫0

凍啊 好凍啊

咁有拖拍仲洗鬼成日上黎咩

吓

咁我都幾可憐

原來琴日食左d顏色好微妙嘅野
今日係會以第二個姿態見得返

你同你果個

金菇d friend

我淨係見到好多姣0

貓貓 (摸

彩虹色既sss……

所以上水既…

空虛 寂寞 凍

仲加埋d rainbow color

邊到

我以推po為榮

都係gay

都話凍 死都唔信

gay佬

我出左門口企左陣 唔覺

到底你食左咩

鏡係前面

我好姣咩

冰川藍精靈

Max Carter

Jeppe Hansen

8個姣！

我係有得啪都上水既乖寶寶

單身gay

加你10分！

日日上水

下面個個
btw侵侵好似鐘意呢type

攰到西咁我都上啊

我呢

咁您咪800個

其實一直係 不過係食慣左近年先開始鍾意中東

我係清泉

瘦削微肌肉型

我指金髮白人

上水

我知 我話身型

你有我個心仲唔夠？

係 瘦削微肌肉

我bf係

你就好啦

噴笑

人黎 同我捉個淫婦去浸豬籠
但浸一下好了

日本女性票選最受歡迎身型第一位

又閃到我啦

咩玩法？
together?

浸去鐵達尼個深度一下 夠唔夠

佢都冇上水閃乜
不過佢有mon post

閃

可以迫瑞典仔練
中環有康文丶FF同Pure

佢有微肌肉 , 只係唔夠瘦削
成日食野

現充

應該差唔多

浸完再帶您飛

到底要做幾多運動先會有個種微肌肉身型

戒口就可以了 只食雞胸肉 , 蛋白同菜
佢唔會肯

雞胸my love

一拳打得死嘅我表示遙不可及

虐貓

原來星期五係公認走堂日
好想順便甩埋個fd底添

走堂

壞壞der

我係竹節蟲

好深呀官人…

召喚HALHAL

竹節蟲

應該死梗

浸完佢都識飛天

叫花心真神帶佢high翻天

飛我伴你飛

侵侵身形應該健康過我

我最多都係飢民未到竹節咁長

我可以再深d咖 反正都__過哂

走堂揮手
我d同學應該仲上緊堂

悶

比妹妹check吓先

唔知呢

屌你老母 芝士漢堡
我個板雞比人落左架......

…………
一雙玉臂千人枕
半點朱唇萬人嚐

好重嘅暗示

@花花

公廁

到我拍gv或者上tumblr個陣叫埋你睇

侵侵是世界的

佢地真係好好學
祝佢地學業進步

頭痛

同一班南亞仔？

CockyBoys應該比較少南亞仔

？

板雞無咗?

我副眼鏡去左邊

冇咗

其實我好少食

係我個肚

我在發熱發亮

Why ?

眼鏡係本體嘅概念

您想10個陣係咪就要叫返銅鑼灣

我食左歪巴

出現了

做咩呢排成日有人病
有人邪住哂

然後 我唔知我點死
未學d technique

可能夜瞓

叫你d 同學手把手教你

轉天氣

係我最愛濕濕笠笠嘅春天
最岩去街焗到成身汗

有人邪住哂

冇得著大褸

有得著冷衫

我死啦

冷衫都係冬天著 春天想熱死

我想暑假去

虧佬夏天都著兩件

通常兩件短袖

夏天一件背心

潮濕會頭痛？

除衫 比返副眼鏡我 再打你屎忽教訓你 偷我眼鏡

黎啦

好多貓巴

捉晒返屋企

雖然佢地一定係臭西格

你會唔會同d貓傾計?

你摸囉 你鍾意嘅咪摸我囉 我又唔會介意嘅

有人召喚我？

你好

你今日搵左fun未 ?

唔會 但佢用頭撞佢地同用佢個身幫我洗面
之後佢就會好不滿咁lam返自己個身

咁直接

hi

的已察覺變化濕度 滴汗是特別訊號

波蘭你呢 ?

我咩？

你今日搵左未 ?

無 前排搵太多 依排太忙未有心情 想拍拖取暖既慾望>fun for now

今晚搵bf gym , 聽日再睇狼人

依度有好多好飢渴既0 , 隨便睇隨便揀

我又要摸花生

扣返私交個d 依度得你我他三個

我一陣都係睇狼人

唔好當之前啲xmen咁睇
同埋好多催淚位

＠花生丶花花

me

花生囉

他係波蘭 其實行開

?

我知唔似呀
不過以後冇得再睇狼人啲肌肉已經sad

釘巴好高要求

幫吓釘釘

啊？

今集完全係伯伯look...

五十歲大叔啫

係阿 無份自交

有bf點會私交？

我會

會+1

我唔覺得佢有理我而且聽得明

你咪係貓

我同佢傾計通常係………喵!

跟據非正式統計 10個比貓喵既人 8個都會喵返轉頭

我會同狗講野 佢好似.. 明明地

之前有人話貓本身唔會喵 喵係因為佢地想同人溝通

我會話臭西你發咩姣
因為其中一隻係仔 但係叫得好爹

我個隻得三個情況先會出聲
一係肚餓要出聲叫
二係您阻止佢做某樣野而發爛炸
三係兇人

狗會比較願意應機 貓係聽到但懶得應

冇養動作答唔到嘴

我都會 喵

你就係被豢養嗰隻

唔係

走堂真係好悶

出街行下嘛

問題: 如果我爆仆街d仆街嘢出嚟又算唔算一個仆街呢？

最近好多花生食好忙下

搵花生lor

你扮咩 明明本身都係一個仆街

在座咁多位 有邊個認為自己並唔係一個仆街

nonono
唔是拍拖果種仆街

道德上
實際上個個都好鐘意睇人仆
所以您講左就會係英雄

懶 唔想郁
好凍

諗緊著咩衫好

理智上叫我搵煙腸
情感上叫我hea

Hoodie

雄大寶寶咁就28歲 omg

我想hea都冇啦 被逼煙腸

太多又會熱 太少又會凍
春天好別扭好可愛

我反而想做下
但又有tour 去唔得閒

幾好 不過唔係依種style

咁你咩style 裇衫?

有得做好過冇得做既
唉

我唔要呀

28?

話佢中學生都信

廢紙 你讀邊範

好啦
等我整理下時序先

冬天一定要大褸

大褸入面唔著

a&f
唔做煙腸等乞食
雖然有frd話會介紹我去

加左件好花既 d and g

Hoodie 暖男feel

有人介紹先好呀
有得照住你

我有大量
但人醜著咩都冇用

好好攬 鐘意

窮仲買呢啲
成個blue jasmine咁

侵侵應該窮極有譜

時光飛逝 唔想咁快grad

人醜

我應該要砍掉重練果類

曲線話緊我

獨照返大陸日日唱都收入secret side track

你邊度醜

係肥左少少姐

肉地

我知我影響市容

r u sure?

歪爾移動城堡

咪就係
不知幾好摸

我成個人都歪哂 滿意未

yea

移動城堡

hehe

Sheung Shui

蟲仔

五官歪哂 肥到移動唔到 我認啦

唔好再講

您地

紙巴 收工未

將個頭隊落張被到要幾耐先可以缺氧

我晚晚咁訓都未死

gay

廢青

新黎表示唔知你地搞咩關係

jeng 廢叔

太上皇饒命啊
奴婢知錯啦

請和廢柴的我做朋友

終於完左個mid term

Yeah 我聽日考但我仲係咩都唔識

今晚唔好訓

覺得如何?

唔錯唔錯 有題出elearning是但撞

裸考

Me 下個星期開始都好忙
好唔想溫書

想點？

好耐無見

射射

我係y巴

無得閒過

花花坐邊

我發現其實hehe同女人無咩分別

好難形容 大約似宮心計咁
結黨互鬥咁

播clairs我以為入錯場

何以如此感觸

歪炮神射手

耐冇見你上水
攬

我唔想死住

攬埋波波

邊個畀你攬波波？

不過呢d不嬲都係我唔妥你 你唔妥我

to 沒有人

七點半
開始計時
競猜班fd會遲幾多

有個細路女不斷同佢細路講“我係daddy~我係daddy呀～”

我:>>>>

細細個就包起細佬

明明係你記錯 佢地話am730

今日不錯 十分鐘到齊

steam版l4d2 做緊25折 30蚊唔駛

買唔買好呢

果陣買左80蚊 之後冇人玩
正價買完minecraft 之後又冇人玩
俾班中同水左好多次

廢廢你係邊牙

minecraft?我有玩啊 但我唔會自己開ser咁解 條ram唔太得

花花
打錯

我都好耐冇玩
但之前見到呀哥玩Pokemon ser 又好似幾正

魔法冒險ser好玩好多

都幾好聽

你有去?
luna live果然仲係一般

唔知藍井冇收山 今日會唔會有佢呢

我係同朋友玩FTB 模組包 然後一人負責一邊 有人做建築師 我負責煮食同魔法 有人係礦工 有人係科技mod既
不過我仲學緊AE

應該會
我願意用alisa換佢

我有個fd聊我去
但我真係唔識佢地

復活！！！！

嘩頂大兄又帶條女上黎細聲玩大聲笑

你唔毒

aimer一定要唱reiam啊 我為呢首架炸

我果陣都係9玩 想玩MOD果陣 D FRD都唔SO我

我都係有聽過下佢地D主流歌
大眾JPOP比較岩我

因為我都好少聽j pop
尤其係ani song
泡狗嘅我就識
如果要j pop我剩係熟perfume kpp 大塚愛 冇了

唔毒既jpop唔岩我

una cross正啊
btw 今日sao龍斷

我老兄一帶女黎 我唔會係屋企出現 面阻阻

再btw 4條女一一齊即變8婆會

咁我又唔係唔鐘意佢
只係我....

泡狗
撚撚撚撚my袋. 甩甩甩甩my袋
講起KPP就嬲
跳舞機居然CUT左PONPONPONPON
搞到我次次都只係可以跳金爆同AKB

我係好唔鐘意
我發玩樂樂當左我大脾係佢張床…我每次一坐低就……

weak

求live

就算77唱唔毒既jpop都唔ok

有冇聽過discotheque

梗係有
唔係vampire op咩

係咪同mayuyu唱過

k團壓軸 shocking

係咪用個身跳個部
我比人拍過片
coming coming coming baby take my hand~~

yes 所以先識
仲有守護甜心

呢團係咪係大陸賣學生飛

DEA

諗起之前拉個個男仔FRD一齊跳MINI SKIRT 係到扭PAT

笑死
我日日係學校開concert
aoa

近期最愛
原來以前有M娘 好想跳M娘

seed

wfx
kalafina同jam都就來變公廁

aimer d唱功真係好好丁

有部台灣機有得跳蔡依林首 呸 洗左好多錢係果到
係學校SOLO

你地口味相同

diu mo reiam回水

who

係呢部啦
有跳過歌王kpp同akb
仲要個陣係德福 個位勁揚

本身覺得好羞恥 但係玩玩下就上左癮
德福果間係咪執左啦

鐘意羞恥play?

diu真係mo reiam

希望k唱fate la

毒腸現場包膠

復活要唱reiam
唔唱真係要回水

btw花花你係邊

快d交冇人比我

輕鬆10連

唔知會唔會8人出來唱eva

其實好想知8條女係後台會唔會嘈爆

sao vs fate

fate win
但係如果有藍井就sao win

藍井會唔會復活

唔知有冇機會見到女神花

定係見到男神冇人

廿連未

有冇人食飯

好肚餓

斷我廿連 請食飯

k團係咪唔洗錢都會來hk

廢事嘈呀

人唔笑

唔frdly

係
要冇煙味嘅真係買少見少

光旋唔錯但係我鐘意oblivious

我好鐘意keiko

k ko 有同我揮手架

喝滿杯白開水 求身心安睡

呢首洗左我個腦好耐

幾驚冇飛

一首fate唔夠囉

同埋k團唔唱暗黑系真係唔得

蟲蟲

最後8條友出來唱eva la

who 你地成日改名

灣仔下一站銅鑼灣
銅鑼灣下一站天后

我就黎變 廢柴灣仔

仔瘀聰 個站咁大，
咁叫轉線站咩？

a x k真係正
aimer d唱功好過k

reiam好失禮咩

點廢法

毫無寸進

因為已在頂峰

恭喜恭喜

wwwww
真係eva

diu
歌都播左就唱埋啦

Yeah 人易滿足真係好

落緊雨喎

走線問題 地形問題

懷疑全是我問題

在百德新街的愛侶 面上有種顧盼自豪

最後首歌聽到我喊
估唔到會唱
好滾動

mk

我係k

我被ｄ fans club fd拉左去食飯

算啦都番到屋企

冇eva gg

PRINT "Hello, world!"
END

produce101出男團

上次叫ioi 今次係咪叫 oIo

12：00
玩out last

直播

okok

貓巴你

即使差距十秒 他早我十秒
遇上你只好擠出苦笑

爆左機好耐啦…2都出啦……

救命

嘩 秒懂
貓貓你

有足11條

好污糟啊您

有人嚇到彈起

貓貓好曳 又走堂又諗埋呢d 嘢

\o/ o[black]I[/black]o

ioi:揀我揀我揀我上

頭先睇live有個新識ge巴打好靚仔

冇圖點講落去路

呢次係 拿也拿 拿也拿

我悶左一日

你d artwork 搞掂晒未
見你之前好忙

珍藏左

搞掂啦
應該兩三星期後再chur過

跟著我左手右手一個慢動作

王源

btw遲ｄ應該有得係animax見到我

我只想對你對你寵愛

感到悶

討厭TFBOYS也不要討厭我

夠鐘潛水做自閉兒

睇完戲?

您係咪第四個！！
您講

啪完

okay

唔好喊啦

我超齡
只可以做細公主

點解夜晚呢到都咁光

因為我係左膠 , 有光環

助攻

好耐下